\componentdescription{UserRequestJob}
{
	Ein \type{UserRequestJob} ist eine Aufgabe, welche von dem \type{RequestManager} bearbeitet wird.
	Er ist neben dem \type{PreRenderJob} einer der Controller des MVC-Entwurfsmusters und verwaltet das Zusammenspiel der einzelnen Komponenten um ein \type{Tile} auszuliefern.
	Der \type{UserRequestJob} ist im Vergleich zum \type{PreRenderJob} für das Bearbeiten von HTTP-Anfragen angepasst.
}
{
\begin{signatures}
    \item[UserRequestJob(request : HttpRequest*, manager : RequestManager*)]
        Konstruktor des UserRequestJob.
	\item[process()] Bearbeitet den Request.
	\begin{itemize}
        \item Generiere den \type{TileIdentifier} aus der Request-URL.
		\item Hole aus dem Cache das entsprechende Tile.
		\item Sollte das Tile noch nicht gerendert sein:
		\begin{itemize}
			\item Errechne den gewünschten Kartenausschnitt.
			\item Hole die \type{Nodes}/\type{Ways}/\type{Relations} aus der Geodaten-Komponente.
			\item Hole das gewünschte \type{Stylesheet}.
			\item Gib die \type{Nodes}/\type{Ways}/\type{Relations} an das \type{Stylesheet} und erhalte die \type{RenderAttributes}.
			\item Gib die \type{RenderAttributes} und das \type{Tile} an den \type{Renderer}.
		\end{itemize}
		\item Beantworte den \type{Request} mit dem \type{Tile} und einem entsprechenden HTTP-Statuscode.
	\end{itemize}
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
% \item[req : HttpRequest*] Verweis auf den ursprünglichen \type{HttpRequest}.
%     \item[manager : RequestManager*] Verweis auf die RequestManager, über den auf \type{Renderer}, \type{Cache}, \type{Geodata} und \type{StylesheetManager} zugegriffen werden kann.
% \end{signatures}
% }
